hd 畢業 gpa好低 進修問題

今年poly hd 工程畢業 黎緊出黎做野
但本身gpa好低 得2.2
想進修下 讀番個top-up之類 但唔知會唔會低得滯唔收
想問下做番1, 2年野 有D工作經驗 日後進修會唔會容易D 門檻低D?

速大歡迎你

speed過2就收?

留名
GPA 2揮手區

垃圾
一早過黎ive咪冇事囉

ive hd拎2點算

你個名

唔死都無用

GPA低會叫你interview 2對1 self intro同問1-2條問題
速大你比得起錢而佢仲有位嘅話肯定收你

你行先

當初揀ive讀可能好d

POLY HD悔終生、HKCC更稱心

其實讀乜鬼hd/top up呀
讀偽進最實際，讀完出黎就可以做黑警
人工高，福利好
嬴左起跑線上

又唔係我拎2

當年Poly HD2.4 收返我讀pt bachelor
之前一路pt 讀埋master distinction畢業

不了

識人Poly hd讀社工就係咁入返yr3
工程應該差唔多
btw PolyHD狗也不屌

邊間pt收咁低分

垃圾
拖低哂D水平

好彩當年無揀poly hd

咪又係poly

本人認同

poly定speed? 介唔介意講下咩科.. 利申都係poly pt，但3.6入去

唉，想當年IVE BSE GPA 3.3 Poly 都唔收我 ，咁就出來做左2年野